有冇人成日打錯個死字同個成字

死日都會打錯呢兩個字

會打左做咩

用開乜嘢輸入法

明明想打成日但係會打咗死日

手寫輸入法
有時用筆寫字都會寫錯

用筆都寫錯
咁證明應該係智力出現問題

打字會 寫唔會